[Uaena] IU 討論區 (27) - Palette Acoustic Ver. 世界級

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

FortMarcy71 巴打睇完 BBI BBI 歌詞有感而發向娘娘致敬既一首詩

其實隻歌主要係警告啲偶像狂飯，唔好玩到咁癲，八卦到變實質滋擾；頭先寫詩嗰陣，基本就係用咗月宮、嫦娥嗰啲做題材去講呢個意思：

《窺‧禁》 - FortMarcy71

莫道廣寒風物好，天梯妄接造宮門。穿窬未見姮娥殿，先墜九原作斷垣。

注釋：
1. 廣寒 -> 廣寒宮，即係月亮
2. 造 -> 粵音「醋」，即係「前往」咁解
3. 穿窬 -> 窬，即係牆。穿窬意指爬牆潛入嗰類行為
4. 姮娥 -> 嫦娥嘅原體字。漢文帝叫「劉恆」，為咗避諱，由嗰時開始改叫「嫦娥」
5. 九原 -> 地府
6. 斷垣 -> 垣，即係矮牆、牆腳；斷垣即係爛茸茸殘缺不全嘅牆腳

成首詩其實大致即係歌詞嗰種意思：貪過癮太八卦做狂飯，分分鐘乜嘢得著都無就已經PK。

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

Palette (팔레트) Acoustic Ver. (Feat. UAENA)

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

Oct 2018 - BBIBBI(삐삐)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

開Post template

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

Lm

U巴終於開返post 係咪時候回家

留名....

毒撚得閒無嘢做順便開啫...

lm

U巴

留名～～娘娘你幾時拍劇好想有返每個星期追娘娘既感覺

留名

見到U爸開post 先LM

新po lm

新Post留名

U巴開po 留名

報到~
話實蘭B嗰啲相影得幾清，揸機幾定~

啱啱諗返，其實坡場佢「唔留手」嘅話，搵隻許美靜或陳潔儀嘅嘢嚟招呼坡飯，應該爆好多。所以各位港飯未使葡萄（住）...

尋日唱憂鬱時鐘娘娘話首歌是要獻給一位很想念的人

屋企附近間惠康冇娘娘pack既set賣

巴打近邊頭

我附近兩間都無

屯門 附近仲要得一千零一間
走執問個姐姐話之前有 後尾收埋左唔知去邊

留名
Palette mv 100m views粗卡

合唱

新post留名

LM 飲啖水

應該係懷念鐘鉉

留名。演唱會啱啱完啲post去得特別快
btw palette聽落似首爾尾場個版黎

即係某程度上有我哋把聲...

某程度上可以自high

冇禁齊既應援應該係我哋

上個禮拜係大興間U購見到有.

真既話就真係好愛香港uaena

條片下面寫咗:
(This video was produced as part of IU 10th Anniversary Tour Concert '이 지금 dlwlrma', and IU & UAENA sang it together at a concert in Seoul in Nov, 2018.)

佢放返香港場dear name條片就正

可能放入iutv

點解首爾場仲未出
要出咗先到香港場

係咪PD nim唔得閒剪片

原來屋企樓下間惠康就有。正

附近得單支裝，無iu

或者下次娘娘黎香港開concert, 我地可以整nanbee手幅

其實呢首歌我都好鐘意 不過是咪版權問題定點 好似無見娘娘有live唱過？

寫生簿唱過一次

佢呢個look

等我搵下先！

咦 原來5月唱過喎！

因為隊男團收左皮
清唱都有幾次架

娘娘仲話因為唔係佢既part所以唱錯音

有冇曼谷場update

件紅色袍有白色同款

有d心痛佢 飛完又唱

泰iu

係咯 啲schedule迫到傻 娘娘出名休養生息架麻

句野點解? 巴沙拉拉拉加

Iu有無唱過呢隻live

好掛住IU BB

好似真係唱咗首泰文歌

上個月韓場有 有幸聽到

一個Acoustic ver引返你出山！
愛·回家呀～U巴

好似係香港幾次都無唱

IU開唱「麥克風換成湖水綠」 美嗓獻鐘鉉：給一個很想念的朋友

應該怕首歌冷門 海外場唔唱都正常既

自己一個唱返成首無問題囉

Palette 1年幾1億view
BBI BBI兩個月已經差唔多6千萬view
好快破紀錄

1個頂4個

佢同鐘鉉感情真係好好，上年肯定傷心死娘娘

諗返起娘娘係某活動度唱你的意義個陣喊

唱泰文

娘娘一定係屋企喊左好耐

又幾好聽喎

陳柏宇太太，好幸福呀BB

上世做左幾多好事先著到娘娘送既衫

好少見娘娘著依啲style

係咪因爲泰國唔可以著得太sexy
不過好正

娘娘好正呀今日啲造型

泰場個backdrop應該唔是官方既？

好型喎

係喎 又真係好少呢個style喎

RockU

娘娘對香港飯都算係咁啦…
香港場比起新加坡同泰場都唱多咗三四首歌…

enencore埋先25首…

台灣場唔該會多過香港場

已經好偏心我地
有hongaena 名涵, 又廣東版夜信
當日唔係趕機既話 分分鐘又en-en-encore

我覺得有hongaena 呢個名涵已經代表娘娘好鐘意我地
已經贏哂

娘娘深夜update ig story

好似呢個look響釜山定光州場出現過~~

快啲訓啦

因為唔洗encore所以可以早返去

好似即晚走咗囉喎

係喎 飛機已上 又要趕schedule?

返去啦....

累死佢咩

有無巴打用緊娘娘做wallpaper

花一樣的女孩

即刻save咗

係咪就係你地騎劫隔離個wallpaper post？

原來U巴開番post
留名

全靠當年賴死唱番娘娘出來

廣東話夜信跑贏晒 專登搵人填詞 仲學埋人人都話難學既廣東話發音 唔知娘娘係背後辛苦練左幾耐

幾時再開演唱會呀

好矛盾呀 又想比娘娘好好休息又好掛住佢

飛過去搵佢囉，仲有場濟州呀

突然見到韓飯個十週年展覽

台場飛好靚

btw，有冇人知坐位點數？
A區五十幾號位係咪好邊？

哇人地咁有心機既 有晒background

應該唔只一個人儲齊嫁

有娘娘著過件兔仔衫？！

好強勁呀韓飯

自己公司都唔會咁齊啦
btw 係咪李知恩圖報巴搞嫁？

IU展

睇片當儲齊左

有冇巴打用緊nan bee 做wallpaper

新飯留名。

手機wallpaper用iu仆街圖

講起佢，好似冇見過佢入黎討論咁嘅
佢啲圖真係好撚癲 data殺手

陳詠謙

謙哥應該出盡奶力作廣東話版
雖然有得照住韓版黎填
但對佢自己D作品黎講個水準算上品

下。個條友會post偽飛釘圖。一睇就知唔係飯啦

2019會唔會有

邊張咁衰

唔係飯既話 好難儲咁多圖 又keep住日日出iu post架wo

佢啲圖都幾高質下

屌，咪撚講嗰條撚樣啦，佢係撚飯黎咩！
買齊晒d碟去埋簽售先講啦！
喺度 9 up 貼圖就話飯…

鹹濕仔者 儲圖好平常

高清大圖上網搵下都有啦！有幾難呀？
佢係咁撚叻就拎部機去影返d自家飯拍返黎啦！

u巴好燥

呢度真係買齊晒d碟 又去埋簽售既人 我諗都唔多

條友做過d咩大家有眼睇心照啦…
真係飯既話會咁樣拎 IU 個名黎搏出位咩？
又咪係on9仔淨係識貼圖9up

邊有咁易去到簽售

U巴8K簽售會嘅威嚴

Iu多咗人識係好事
但因為啲飛釘圖出名 就唔係咁好
搞臭iu形象

東涌Taste有韓版真露

後面有女神個樣？

有啊

wow。不過太遠不了

即係唔係之前巴打post出黎果個set?

抱埋隻大笨象番屋企

嗯

隻大笨象好得意

IU有冇唱泰文歌

有冇聽過 勁好聽

逢12月24都要聽一次

有呀。不過搵唔到youtube

Merry Christmas ~~~

相信呢度大部分人都聽過

有冇人鍾意dear name

Me

我第一次聽個陣 好聽到以為播緊碟

dear name做緊聆聽呢面

係咁loop緊！
最近呢排先聽返IU

dear name一定睇呢個version

14年IU 勁pure

依家唔 pure 咩 明明拎住隻象都係咁可愛

係咯 而家明明都一抹清泉咁

而家大個左多左陣女人味

同12月24個陣比，咁依家係無咁PURE既，不過多左份歷煉

上個post講開大家為咗IU學韓文，想問下有冇人為咗佢學結他
近排練緊夜信，FF緊有生之年可以好似Coldplay呢個fan咁俾偶像請上台伴奏

應該會緊張到手指打哂kick

喂我都係

用開 secret garden 做鈴聲

用緊 應該忘記的心

聽住DEAR NAME應你

之前有佢搖鹿角嘅gif
換電話冇左
有冇人有

最記得佢句 咩LE CHRISMAS~~~~~~~ (揮住手)

一定係上年香港場個ver
有我名

咩Le Christmas

One of my favourite song from IU

我反而最中意廿歲春天果3隻歌

有冇人有新加坡場娘娘講 정말 i'll never forget습니다嘅片/錄音
好想聽返

重點係個mv 威尼斯取景 仲要有埋故事

點解可以咁好聽 嗚呀

呢4個可以組到隊女團

唱到入心

留名 好掛住演唱會個一日
下星期一又有得見啦

終於睇完我的大叔
好幾幕都忍唔住喊 尤其係朴部長崩潰嗰度

每晚都聽住哩個playlist 黎訓

原來Dancer 有出黎
我應該係太專心睇娘娘啦

Quote: 其實在這次十週年巡迴控中，每一場IU都為了好友鐘鉉留下了特別的時間，粉絲發現IU會在演唱固定曲目〈致名字（이름에게）〉歌曲時，唱到「一起走吧！到這黎明破曉之處」之後，關掉全場照明、額外加入了一段鋼琴獨奏曲…就是鐘鉉的〈一天的盡頭（하루의끝）〉中的同樣的旋律，IU再緩緩登場唱出最後一段，透過音樂緬懷好友，希望成為每個人疲憊的一天的盡頭最溫暖的慰藉，同時也跟自己說聲辛苦了！

唔講真係無留意得咁仔細，娘娘真係好有心

哇屌個腦浮現返個晚呢一幕
即刻雞皮疙瘩

我都係，啲畫面即刻浮晒出嚟

可想而知娘娘幾咁堅強

其實唔係隔離男團飯既話唔會留意到呢個位
不過咁樣真係好有心…

因為娘娘同佢係真fd
sm同佢只係老闆員工關係

再串聯番好似喺今年海雲台娘娘已經拎緊支湖水藍咪，基本上佢今年嘅演出都一直喺度懷念緊鐘鉉

我驚我下次喺濟州再見到呢幕真係會喊出嚟

回想返，咁港場整喊佢就真係中頭獎都無咁應...有特別安排哀悼故人嘅環節，咁都畀應援食到應一應，唔喊就假~

我記得娘娘喺首爾尾場都有講過果日啲uaena喺佢唱完dear name之後企晒起身拍掌令佢好感動

真係
一首dear name有鐘鉉悼念加舉名牌combo，直接hit中紅心

有冇人有夢過娘娘既經歷 ?

我都想夢到佢 做佢老公仔

張相係真 iu自已錯手post出來
不過做緊D乜 真係得佢地知...

就係因為呢首 我入左魔

我有小小唔明首歌意思

其實做乜要唔開心
果時20歲唔夠，拍拖係正常不過

係囉
其實idol都係人一個啫，佢嘅私生活唔到我地理

娘娘從來冇講到明
但好多人都話首歌其實隱約咁悼念韓國世越號單意外去世既人
我覺得唔單止遇難者 而係所有已經不在人世 你又記掛住既''姓名''
借由呢首歌得到一份安慰既力量

sorry for 1999

我夢見過同娘娘一齊bbq 佢仲燒野比我食，之後握手影相
應該個晚睇完民宿既關係

好耐之前第一次睇上面段片嗰陣我感覺係致曾經追逐過夢想/歌手夢 嘅人. 所以咁多人出黎講自己個名.

只係見到呢個

想揾呢個有無人知

你喺韓國？
有冇去合井間 homeplus 搵下呀？

係首爾啊 但一直唔見呎盒野 連真露都無曬娘娘

咁我去homeplus揾下
剛才係樂天揾唔到

U巴知唔知邊到多娘娘週邊買

無乜架喎…
娘娘間公司無專門店賣 official 周邊

就係想揾Smtown museum 既娘娘版

韓國Gallup 調查2018歌手榜今年排名第3
得一首歌都第3，娘娘真係唔休做

娘娘好似同隻公仔傾緊計咁 勁cute

Kakao 大撚把錢…
使乜要似$M 咁賣周邊黎cap 水

10代到40代都識…
國民度夠高已贏啦…

留名等睇癡線佬話要做隻公仔…

Yellow CARD
俾返啲私人空間女神啦

唔知邊到睇過你講dear name同世越號嘅文。係好似有啲關係。不過成首歌主題都係記念過去嘅名字。所以用係鐘弦身上冇違和感

SM唔係應該有錢好多咩？
雖然班仆街高層咁撚大貪搵多多都唔夠

追娘娘真係要用佛系追星心態

Kakao 就好似係韓國版既 google …
$M 只係間娛樂公司黎架咋…
點有得比呀…

我發覺係韓國生活 咩野都可以關kakao事

哦你係指成間kakao集團
淨係計kakaom就應該唔算好有錢嘅

成功靠父幹呀…
老豆d錢又咪係俾阿仔…
要計更係要計家底架啦…

話說 女神年尾個4套短劇呢 仲未出嘅

哇屌岩岩睇wiki呢間野揸住1成騰訊股份，真係好撚誇張

根本就係韓國版騰訊

kakaom Label 既artist 好似得娘娘
同埋 kakaom 主要業務係發行同音源嗰邊

Kakaom 都唔志在用娘娘賺錢啦
娘娘用嚟做公司生招牌就夠

其他… 捧極都捧唔起…
黎緊有團師妹團… 真係祝佢地好運

homeplus都無啊u巴
盒野咁神秘.....我想收藏個盒姐
得呢兩個

不過比我揾到呢個馬上買黎試下（唔貼出來了）

唔好買呀… 伏黎架…
班韓飯話好難食…

見到嗰幾位妹妹響韓場後台，心諗「又一班大好青年...」

FAVEGIRLS

有首神曲就得架啦
不過邊有咁多神曲

揾娘娘幫手寫返隻囉

唔好搞啦
娘娘燈死咗幾多隊
唔好害人

唔 feat 冇事啩

呢樣真…
佢 feat 既新團 / 人 個個都收晒皮

但Zico隻歌幾好聽wo

Zico唔算新人，唔怕

咁邊啲歌係feat 新人

之後冇耐就有人退團 跟住消失埋

Fiestar

Hisroty

High 4

yoon hyun sang

feat完之後無一生還…

呢首好好聽

其實我幾中意呢首，可惜可惜

其實新團搵佢featuring，sorta似con條偽訪問片蘭B講咁，「喧賓奪主」...

根本就係為咗聽 IU 而唔係聽新團
所以之後既 cb 完全收皮

我都覺得依首唔錯

咁對比起好多其他新團嚟講，有一首歌有人記得其實已經好成功

韓國一年都不知有幾多新團由出道至收皮都無人認識

比左錢啦 返到去馬上吃
好好味喎！香油味好重，可能我平時食開劣食

頂好葡萄啊！！ ！我再揾下邊到有home plus
明明準備左一舊錢掃貨 洗唔到錢感覺好差

知道左尾段嘅鋼琴伴奏嘅意思，真係聽一次喊一次[black] [/black]

幾錢個?

不得了,聽IU首泰文歌聽上腦添

果首泰文歌本身的確係幾好聽同幾洗腦

仲偷偷地比ya

係咯 我都幾鐘意呢首 好似話娘娘本來想直接買左首歌 後來就變左搵娘娘feat 娘娘個長髮look好正

唔係喎呢團17年仲有出新專喎，不過有冇人識就

btw呢首原來係IU繼palette之後最多view嘅歌 但隊HIGH4就一直都HIGH唔到

賣緊2650一個 唔同味唔冋同價

買左呢件

邊到買架

點解要換翻支粉藍mic唱嘅？

嗰隻係湖水綠黎啦
呢隻色係 shinee 既應援色

想問一下如果想買手燈，仲有啲咩方法？

期望下濟州場有得賣然後就會有代購
冇就明年請早

其實呢隻都好想聽下live 不過應該呢世都唔會有機會聽到佢再唱

想聽last fantasy live多啲
用而家把聲線同埋感覺應該超正

14年mama 咪唱過一次囉
不過呢首咁冷門再唱就真係無乜可能啦....

14年mama之後都無娘娘睇

喺韓國既巴打有興趣可以去狎鷗亭間罪大專門店換禮物…
dl 罪大個app 俾職員認證就換到，唔使錢

呢首好好聽....我好鐘意

用文字嚟帶大家重溫一次娘娘10週年concert tour

人在香港但好想要

睇完 想佢快d出新專
btw 娘娘話以後可能會少d sad歌 但係我最鐘意聽sad歌

對比起韓國單拖歌手嘅主流嚟計，照佢呢個睇法，可以預見佢至少玩多五年：佢睇到「廣泛歌路／題材」響個市場嘅重要性，簡單講即係「貼市」，或「重有野心」。好事嚟~

唔一定要悲傷,
有D舒情都好好聽

Heart, shower, sheo依啲歌路

原來iu有親生細佬
佢細佬就好啦

係呀 仲話成日唔覆佢msg

有iu做家姐既生活到底係點

好似話係學校無咩人知佢家姐係iu 好低調風既

好似話唔覆娘娘既話 會比佢瘋狂炸msg

最後娘娘話CUT零用錢,即覆

可以比娘娘炸msg

香港有關家姐，韓國有李家姐...

原來娘娘套短篇電影諗住係youtube或者Netflix到上上

等睇娘娘食波餅

好大陣殺氣

以娘娘嘅運動細胞, 好打極有限..

瘋狂執波

聽到佢話會將drama放入album真係開心到彈起

重溫一下比波打到腫的娘娘

好似係俾棒球機打到?
諗起都痛..

仲用緊2017廣告 真係罪大惡極

牛奶皮膚ieu

2018年曆使用中

都唔係既… 而家玩瑜伽咪玩得幾好…

點拿到架

皇天不負uaena
行左三間homeplus 兩款都掃曬
想買既uaena去新道林分店

早講
我呢幾日都未必順路去新道林
如果有經過既再買多幾盒比你地

跑得好叻添

上年首爾場罪大counter

比起英雄豪傑𠴱陣的確進步咗

英雄豪傑好睇

可能做拍戲果時練左好耐

我覺得係娘娘玩咗瑜伽之後，令到身體嘅協調好咗，所以運動同跳舞能力都升咗一兩級

多得bad girl開啟娘娘既瑜珈之門

到依家都仲用緊同high 4首合唱做鈴聲

好靚

去左呢度
大家實知呢個咩地方
，可以聽住娘娘版既dear moon朝聖下

最新：蘭B YouTube 有新片~

巴打有冇去埋至安屋企

至安屋企好似喺仁川喎

Nan bee

nan bee好正

(果然)又斷貨鳥

話咗要早D 訂架啦
不過就算豬媽訂咗既話都唔好咁啖定....

佢係咪知道自己都有fans

要揾下路先

好遠 而且晚上去先有feel

仲有片頭果條火車橋係喺玉水站同狎鷗亭站中間

有無相 無印象 可能我成日飛片頭

嗚嗚點解要話人老女人

番緊工未有時間碌條片搵啲無加效果嘅鏡頭，片頭有呢個shot。
條橋叫做東湖大橋，你可以google 吓啲夜景相睇吓有冇印象

啊我認得了 至安姐以為部長想跳橋
我今日打算揾左至安屋企先

其實蘭b係咪唔夠頭髮

至安姐屋企好遠呀…

btw, 呢個blog 有寫埋其他演出地點
有時間可以去行下打卡…

呢個仲有多d 演出地

呢條link有介紹東湖大橋喎

동호대교

下次過去有時間既話我都想去返晒咁多地方…
不過應該無乜可能…

雖然係成熟樣但真係個樣唔老

依家d燒酒無曬娘娘 又無白菜 都唔知想點

今日想去頭兩個
真係好遠喎

兩個都喺仁川，好似我地去深圳咁遠

哇好齊連偷情地點都有

所以優先去左重要地方先

痴線當初劇組實好辛苦
怪唔知試過停播

嗰陣時好似有d場面要趕拍雪景仲趕呀

講真咁凍着converse真係痴線

仲要船襪

套劇會唔會有中字dvd/ blueray賣

有導演版無中字 blu-ray 同埋 dvd 啦
不過呢d都係要預訂唔會有現貨賣
3期預訂已經完咗啦…
睇下仲會唔會開4期啦…

要買就自己留意下啦…

thx u巴

忽然諗，著過Converse寒天跑街之後，佢是咪從此覺得NB好好。

IU霸氣「續約的秘密條件再曝光」不只幫團隊爭取加薪，竟然連實習生都照顧到！

這種老闆為什麼都是別人的

諗起之前有個巴打話要買起佢間公司做佢老細

做佢工人得唔得

好啦

有一下睇到NB諗左難b添

呢個定義嘅NB一樣好~

呢個定義點放返入個context度

跑完之後，當佢係人肉咕筍咁攬住...

我做司機

諗起cindy姐個司機

enencore都冇歌單 btw呢場應該都係唯一一場有憂鬱時鐘

秦國場都有呀

竟然。咁可能台場都有喎

台場24 25號，一定有特別環節

成日好想cut左DEAR NAME D純音樂出黎，其實我覺得仲正過加埋人聲
利申NO OFFENSE

周邊最後機會啦

有無巴打可以幫到手代購啦

場con最尾個段電結他真係聽到起哂雞皮

之前既con好似無出過blu ray / DVD碟??

無

有冇youtube?

咁耐以黎淨係出過呢一盒...
仲要係得嗰五六首歌....
另外盒金磗都有隻DVD 係收錄咗 13年con 四五首歌...

係呀 今個星期日飛啦
由港場開始收
收到依家都未搵到

kakao 聖誕party 今年懶到拍條hea 片就算....

巴打冇去睇con?

呢條清D

你係youtube搵首歌 係後面打inst就有純音樂

去睇大叔拍既電影首映

成日見到佢坐右邊，就唔記得韓國係左軚，以為佢有車牌揸車...

娘娘咁方向痴 唔好揸車啦

我反而諗起柳熙烈話如果娘娘入佢公司
就會改公司名做IU Entertainment

港場冇呀，不過你講起就記得韓場尾段

唔係OFFICIAL硬係覺得差D

濟州場啲週邊相係咪之前其他韓場出過既？

仙女呀

你咁樣叫我點訓

表情非常豐富

哩個teaser 真係好正. 想睇曬成首歌嘅錄音室錄影

睇睇下發現kakao年會播嗰段片係港場嗰陣影

個聖誕裝飾呀

唔係。photo set應該係每場都唔同。我睇返之前個幾場同濟州都唔同

有無巴打開代購

想買燈

同問

排隊+1

+1 無言感激

枝燈要hand carry咁返黎。都幾難搞

係咯 有鋰電 諗諗下都好麻煩巴打
其實淘寶應該都落唔到黎？有電既話

我支燈都係淘寶順豐落香港無問題

就算官方集運唔得
都大把其他集運
要運一定運到

淘寶邊間呀巴打

夜子家?

Photo set size係幾大

想問下今年親媽站係咪冇出月曆，好似唔多見

釣魚

已經到左

有成兩日係台灣玩

咁早就到 有掛玩

竟然出咗國無人知？！
一張機場相都無

今次保密

2018 IU 10th Anniversary Tour Concert 〈이지금 dlwlrma〉 in Taipei #班機不公開
藝人往返均走VIP通道，班機資訊不另外公告，請Uaena們勿專程前往接機！謝謝。

入境就話，仁川出境都唔見有就真係神秘

係咯 今次好秘密喎

仁川大門分兩層 一般韓星機場相都係2樓入去 所以只要係公開 照翻時間camp個邊基本上都會見到
我諗娘娘係由其他入口入機場OR坐A REX 同埋原來就冇公開 所以冇人知掛 (純屬9UP)

但係iu team有啲post咗飛機相上ig

咁有時班飯站都會傾好一齊唔出相保密個行程

豬隊友…

嗰兩個鼓手

可能想喺台北拍vcr所以保密，驚俾人知或者阻礙拍攝

可能娘娘要觀光啫

上次當街行夜市都無人認到佢
得個韓國人話娘娘好似iu

可能全世界都去晒T2等
點知今次娘娘唔係搭KE跟住就失晒預算

兩個星期啦
話說想聽返啲 talk, 有無人有香港場錄音？
我見其他場都有

呢個先好笑

如果你地係街撞到佢會點

如果想握手仔加自拍會唔會好阻住同對娘娘不敬？

同娘娘一齊掃街

係佢前面扮佢跑

即刻bbibbi你

首drama好好聽
可惜Spotify冇

spotify連 you & I都無

所以決定轉moov

有冇人知1:20開始既歌名

drama 都無出過正式音源....
無論你用D 乜黎聽都唔會搵到....

娘娘去左掃街了

佢成日姐左一半樣 睇對眼都咁可愛點搞

光華商場，忠孝新生嗰頭嚟。好似有兩檔牛肉麵唔錯der。

iu team仲請唔請人，想見工

好想一齊掃街share野食

話說呢幾日行過好多間唱片行都無曬palette 賣，有無人知點解？
反而舊碟都幾齊

除左第一水大貨到果頭幾日，之後從來無見過現貨

到底點解舊碟唔斷反而新碟斷貨

可能palette太大本 之前去hmv cdwarehouse都唔見有 最後去左gmarket買

慢慢做的事

가區 不過成31行

咁真係有啲後

你呢？

同行

好奇問下咩位?

可能坐你隔離

啱過左

巴打係邊間唱片行見到？想買翻d舊碟

可能隔住兩個韓妹

應該唔止兩個

隔8個

到時見

上星期係新都會cdwarehouse買左palette
唔知仲有冇存貨

D樓上唱片行

琴晚發夢用IU,yoona 一齊傾左好耐計
用英文同普通話,無語言障礙

有無人知我的大叔原聲碟係咪無再出啦？網上同實體店都揾唔到

你有冇搵過架... 點會無...

如果巴打訂既話 我都想跟機夾單

未開show都著得咁四正

欸！我係揾synnara同行左幾間唱片行無
唔該曬u巴

我會買

可唔可以搭單+1

原來又有記者會

可以搭既話 巴打留個聯絡方法

唔好意思我剛剛買到了 問左得返一隻想幫你地買埋都無辨法

韓特

台灣場票套

其實香港戈個都靚 不過呢個仲靚

等緊下年香港場

咁快有得拎咩
巴打唔係現場取票？

我都唔知 賣飛個個影比我問我要唔要

祝娘娘台北場順利 去睇既巴絲開心睇
我就喺香港繼續做狗返工

係唔係喺7仔可以print?

發夢同iu面貼貼自拍 佢唔識路去地鐵

唔知台仔場今年仲用唔用翻譯

又係時候聽12.24同merry christmas in advance

個場都幾細下

melon13位

好似話每場得兩千幾三千張飛，所以先開兩場...

剛剛先聽完～

完全水平....睇得好辛苦wor。但好近

每年聖誕節都上榜

香港個陣都係水平，要全程坐到直哂先睇到
好羨慕人地有靚場

arena其實幾靚
不過個台要係中間先好睇
如果唔係兩邊坐到腰痛

好想去台灣同娘娘過聖誕
反正lonely Christmas

入場了 唔洗check袋帶左相機入場

巴打A2 ?

係啊

我都係 但最邊 聽日就好似中間d

無問題

我相反 聽日好邊，比人呃左

我都係a2呀

準備入場

好提子

原來細no.係中間 咁我都係聽日邊d

陰公豬
個場咁鬼樣

聽晚A3中間～
今晚去B5...

都算好前

巴打們都坐得好前

等睇各位uaena靚相～今晚應援係鹿？

要換電話了

又換左咪既？是咪唱憂鬱的時鐘啦

巴打我地圍爐取暖啦

唉 個心仲係12月8號果陣

搵下先

差d比人趕出場

比人捉影相？

係

唔捉相機 捉影相

新玩法

等你乖乖自己拎出黎先捉

好正哦娘娘個look

請左咩嘉賓或者咩中文歌有無人講下 買左聽日戈場

無嘉賓 唔知個首係咪愛情 等其他巴打覆

如果請到五月天就正

開兩場都無嘉賓 又無新中文歌 真心hea左啲wo 希望唱夠4個鐘啦唯有

有娘娘一齊過平安夜同聖誕 仲想點

兩首中文歌喎

一首愛情 另一首唔識

娘娘開到聲en-encore任影

有無唱12月24

開頭段片係咪好似唔同？

唱左張懸嘅寶貝
重要自彈自唱

好葡萄

唔知有冇人po過

識貨呀 張懸堅正呀

是咪點歌果陣嗌到？

如果有一日娘娘唱埋陳綺貞啲歌真係死而無憾

不能認同更多呀巴打

唱返首旅行的意義加埋頂頭盔

佢自己要唱，反而心同raindrop佢唔想唱

唱到悶？

正呀巴打 帶到單反
自己影未必係最靚但一定最值得留念

係 始終自己影
不過聽晚專心睇返娘娘算

寶貝

有新貨，重係壓軸好戲，抵晒啦~

一晚影相一晚享受 巴打真識嘆

Btw係咪唱完啦 定唱到聖誕

應該完左？ 歌單都出埋？

睇住d ig 不停update 娘娘現況 但冇份係現場既感覺

聽日到我睇

d片遲d先upload

娘娘 唱得好好聽

好耐冇見佢彈結他 一彈啲feel番晒黎

Iu又唱我另一個偶像既歌

呢個look好似20歲的春天

D頭髮

娘娘學中文好似學得幾好，可以一路講幾句都唔洗停

見上面有人話唔識呢首，其實寶貝本身已經好聽
另外就算有嘉賓都唔會係五月天，因為佢哋係台中開緊con

有leon呀

好想去

仲未訓既巴打

準備訓啦 聽日仲要早起身

有機會想坐呢d位 個feel會好唔同

一場坐680淨係聽歌
一場買1680瘋狂應援

香港場個時 我都想買張1580 同我講放8500 不了

你地買台場飛正價定炒價

似乎都成功應援？

正。香港有ibon就好了

巴打fing得太high？

香港場個陣fing爛 跟住用玻璃膠癡返
好彩無fing左個頭出去

用AA膠啦

loop左兩個禮拜12.24

會展個陣好似影過？個年都係聖誕節

見到自己

IU Team搞咩

燈海

佢地有混手指燈同手機之類,好似

算啦, 香港個時咁趕, 邊有時間慢慢影相

巴打咁有錢

你諗多咗啦

IU team

Btw大家買飛唔好係viagogo買
賣家勁遲先寄viagogo完全做唔到野
我買A2區，比左張A1我
又話靠中間點知排4x號 仲要成萬銀台幣

正常都唔會去viagogo買黃牛

除非真係搵唔到...
唔係既話都唔會去 viagogo stubhub 呢D 黃牛站買....
聽得太多呃人嘢啦....

上面好多都係無票扮有票

我2場都係呢到買 琴日無事 今日未入場 希望無事

想問下有咩其他途徑可以買？靜係跟過首站同呢次台灣官網⋯

台北同娘娘一齊過聖誕

張膠椅真係坐得好辛苦

今日有咩唔同

個個戴曬聖誕帽好正

day 2

今晚無左the shower

屎忽已爛

張椅仲衰過香港戈張 坐一個鐘已經頂唔順 音響一開頭又太拆 好彩後面好左

香港張椅好好多
但台北坐前面耳仔好好多

一開始以為棵樹係nanbee

有份睇仲係度投訴
利申：葡萄

坐地下絕對無問題

比個山頂位我聽下娘娘講Merry Christmas 已經足夠

得香港有嘉賓同握手位

今年出到兩個嘉賓...另一種特別招待~

坐地下可能仲舒服

有錢有時間就得ga la 平平地4日3夜睇1場 5000蚊走得啦

個場都幾多港澳人 我附近都聽到有人講廣東話

題外話 點解會係唱red queen?首歌係有啲咩特殊含義

佢自己要唱

好似話換左果套衫,唔唱好可惜?

一開始我仲以為有啲超級隱藏嘉賓會係enencore 出現 結果Zion t 把聲變左女聲

想問下有無人有飲啖水先既片

上機前po下相

好正

娘娘飛返韓國未

唔計嘉賓都好似唱左28隻歌 如果計埋既話仲多

同埋台灣全程講韓文香港係講英文

附近俾人捉左幾個出去
拎大炮既師兄

見到有個女仔係唱緊merry christmas 中間比人捉走 好橙

娘娘ig出post - Taipei

娘娘有台北靚相po呀

又開左個po喎！ 台灣粉就好啦

媽 連出2個post

台場好似幾正咁

下年聖誕可唔可以揀香港

話晒都聖誕同本來既尾場

娘娘好鍾意台灣

台場套衫

娘娘話下年聖誕都要去台灣

唉冇啦娘娘心中香港排台灣後面喇

得香港冇post ig

睇開d 仲可以點睇

好明顯IU 鍾意台灣多好多

IU完咗con post 下IG 啫， 鍾意香港又點？ 鍾意台灣多d咁又點？
咁都好比較？ 唔係呀嘛…
唔使好似d 阿哥家姐妒忌阿媽偏心個細佬妹咁架喎… 真係笑死人…

其實都係講下，我每年有得聽live就夠皮

之前iutv都有講過hongeana魅力大爆炸啦
同埋聖誕節氣氛好 自然開心得多 不想分那麼細 大家都是ueana

好心大家唔好咁迷妹啦。年年都有港場。年年都驚喜。近兩年仲開始會有嘉賓合唱。你地仲咁唔知足嘅 你咁講呀。韓場唱4,5個鐘添啦

落機耳塞都唔除 仲收左隻草泥馬

爭寵幾有趣,
但同是U ae na

但大家可能冇左當日搞到IU喊既感覺,
果種感覺係最真實,POST咩文拍咩片都比唔上

爭寵

題外話
我覺得應援物每人一隻手指燈其實台上睇落去應該幾好睇
去完台場覺得,冇手燈既人其實冇咩可以做(?)
有支燈可以FING吓

後宮佳麗三千

睇完台場啲相同片又上翻水
發覺娘娘真係語言天才，唱乜都似本地人
下年聖誕我又要同IU BB過

語言真心勁
廣東話又多音又冇乜系統 娘娘都講得幾準

香港既fans太瘋狂 可能夾雜左好多大陸黎既人關係
好似睇con果時咁 我前後左右既大陸人一到左IU巡場果陣東奔西跑 痴晒線 最尾IU想搵策劃應援果位姐姐出黎果時 D人一湧而上要IU出到聲話唔好咁樣 其實好失禮
仲有一樣點解香港場特別多人影相 比千幾蚊入場等左一年既演唱會唔係應該用對眼好好感受記入腦海
如果要影不如上youtube高清4K咩都有 表演者睇到台下觀眾專心睇同比反應係好有動力既一樣野而唔係睇到一個個手機鏡頭 好似其他場IU都會出埋聲留時間比大家影相
IU有講過台灣既fans令佢自在 試問下IU如果鐘意香港想黎香港玩多幾日 佢會唔會有自在既感覺 肯定有成堆人死跟 睇機場接機情況都知 其實IU可以行vip嫁 但每次都想親近下大家而行普通通道 但每次都好混亂
老實IU都好重視香港fans啦 香港場唱既歌應該最多 時間最長又有握手位 曾經錄過全廣東話多謝hongaena 既片 3隻廣東歌 每年既concert 幾集IUTV IG之前都有幾個香港po 我覺得已經變到係一種老朋友既感覺 唔洗下下提住既

其實香港場感動同投入好多
台灣場俾我感覺有D公式化

IU最後果場提左幾次,覺得台灣人好善良
同埋台場個缺點係IU講完野要等翻譯,
港場用佢英文講完我地直接回直接好多,我認為翻譯只要存在就差好遠

每個地方都總有迷妹。之前去韓場一樣有人阻住iu返舞台。其實呢樣都理解。不過要compare晒所有地方，女神中意邊到多啲咁樣又未免太harsh。如果女神唔重視個到根本唔需要特登搞一場演唱會

From IU official acfe

其實睇香港con一D微細既反應就知IU享唔享受 唱你的意義時第一句就大合唱時 IU已經偷笑
Last night story 唔知其他場點 但香港果時係企晒係度high IU又係笑晒 依D咪觀眾比佢既反應 我睇得出佢好enjoy 所以根本唔洗比較 只要佢每次黎既時候我地比到佢依樣野就得

香港開既con 不嬲都唔係開俾香港人睇架啦...
睇得港場就預咗大部份都係強國人黎睇...

至於影相呢樣嘢... 無論係睇邊個既con 都會有人影架啦...
爭在係影多定影少既啫...
間唔中影下幾張留念下都還可以啦
但係有D 人係由一開波就影到完場... 咁就真係過份咗啦....
不過呢D 通常都係路人飯黎既....
好耐之前睇少時con 嗰陣抽都有出聲暗串講過話本來想淋D 水落企位區同班飯玩...
但係見到個個都拎住部貴嘢就話廢事整壞佢地D 相機....

香港班迷妹係唔係都跟車追架啦.... 呢樣嘢真係無得救....

笑得好甜好開心

諗起皇室堡
D妹妹仔追車追到出馬路

台灣人d英文水平堅差

佢個笑容 溶左我。我記得佢唱完好似問我地係咪韓國人 點解唱得咁好。有無片？

真心港場隔離左右由頭影到尾仲拍片
台場真係好間唔中先影一張半張相

但佢地好似好多人識聽韓文

最慘上微博睇強國人同強國站團票果D位勁前
我跟IUHK團票，仲課左唔少金都係W行
Hongaena打下既江山比強國人入侵 好sad

強國人團票收幾錢？

iu世界第一！！

團飛呢D 不嬲都係包你有飛唔包你靚位架啦.... 仲要課咁多金...

我知 因為入坑唔係好耐 有時會見到依度D巴打話佢地係咩黃牛站以為係咁原因 但其實課金無話咩回報 最主要係支持下佢地做D應援活動 所以今次應援咁成功已經好開心啦

團票錢同應援錢可以分開比架

我都係分開比 不過事實係無論你課幾多金 都係要抽
都算公正 無所謂啦 有飛睇con 應援令到IU感動已經夠晒啦 只不過上微博睇到好多大陸人D位都好前 有D唔好既感覺姐

有無人年曆偷跑左

而家放假終於睇埋 我的大叔臨尾嗰幾集真係好好睇 🤔

娘娘好似又換咗對cm

12年果場
申利:有去

巴打邊到睇到 年曆都偷跑

重溫港場u and i

呢套影得幾好

多左d 4K片，可以不斷重溫

睇得出佢好enjoy

果時要課幾多？

有韓飯開咗箱啦

台場靚相

眼鏡娘娘

如果有眼鏡+短髮就正~~

收到通知可以攞月曆

係囉我仲以為1月先有

信和唔會咁慢啦… 通常第二日就有架啦…
其實盒嘢拎咗返黎都唔會拆黎用…
我遲d得閒先去拎

公司又擺邊個團既月曆呀

乜都唔使擺… 公司唔俾擺月曆
但係今年買咗三個月曆囉…

我都諗緊用唔用好
又想日日見到，但又唔捨得用

有段片 Iu無啦啦係個練緊歌既人後面出現 係咩節目黎？

正啦3個月曆

買多個

3個算少啦…
最癲嗰年買咗11個呀…

有冇其他 details 呀？
你咁講好難諗到係咩？

11個點計出黎
連埋晒親媽站果d?

11個係計埋隔離團分成員既飯站月曆…
嗰陣第一年出太過興奮見d站一出就買…

好痴線 你個個親媽都買？

買多一個就可以揭定每個月show一個

你老細唔係認得啲女架咩 定轉左工

公司新規矩張枱要整潔，唔可以擺無謂嘢…

[/quote]果時要課幾多？[/quote]

證件相好靚呀
本身諗住gmarket訂點知又缺貨
聽日即刻狗沖信和唔知重有冇現貨

今日好即刻去買啦
仲聽日先…

不要再說了 好撚驚冇貨
聽日考完試即刻狗沖
等我呀娘娘

睇完燒到我添...
買過一年日曆，但完全無開過
成年都無用過，所以之後都無買
但今年好似好靚

娘娘又捐咗 1 億 won…

唔係好似好靚…
係年年都咁靚囉！
btw, 買啦

CLS
不過我就係喜歡佢捐錢咁爽手

我又打算揾有無獨立拆開賣既diary

都話SG又偷跑，早知唔禁入去睇相
好想快點拿到手

邊有偷跑 明明就係今日開賣

係喎屌

275

人仔 但都平過香港現貨

真女神

275人仔仲要加運費寄落黎喎
計埋晒唔會差好遠

買啦 今年靚到痴線 又勁多野 買左就賺左

點解咁多嘢送，又證件相
連小卡都有
我唯一買過2015年的
好似得個相框同日曆卡
咩都無

聽日先得閒，會唔會無哂

IUTV更新左啦

終於

終於岀

IU TV 呀! 啲回憶返哂嚟

要等幾耐先會有字幕架？

已經有英文字幕 可以手動開

即刻煲多獲先

睇IUTV都流眼水

韓國妹妹飯開箱

拎了

無訂到 依家後悔了
頭先去信和無現貨

我都拎左新年禮物啦，但係個盒好易壓扁，有咩方法keep 好啲呢

聽日攞貨，期待ing~

呢張邊個大神影,個timing捉得好靚

你去邊間？ 我六點幾去mini 拎貨時見佢賣緊$350

IU TV中字

竟然唱左五個半鐘

下集到香港

我睇左sky music 無得賣
啱啱去左Cd warehouse買左
都要$340 但貴d都值得

岩岩mini買左 350

轉頭落旺角食飯順便拎埋

等你分享下

有冇人同我一樣演唱會後遺症症狀係loop dear name

Dear name同夜信

係網上訂左好驚佢無貨

啱啱夜子家 275人仔淘左

係啊佢寫一月中. 不過好似有野送？

你地搞到我想買埋一份

唔係唔買吖

而家娘娘既周邊慢d都買唔到，一陣又俾人炒上天

今集認識的哥哥提起iu

岩岩睇完Seoul個集！預告下集！
REAL IU TV 韓特親自拍攝！
好期待

有得買好買啦

講得啱
唔買一定後悔

講咩呀講咩呀

感覺韓特fun過另一個

始創地牢仲有貨$340

可能韓特啲樣夠衰

娘娘又黎深宵update ig

仲唔訓 我岩岩都睇到

韓國時間成三 四點 夜鬼黎個喎

佢之前有講過話平時係朝早先訓

所以先有「憂鬱時鐘」、4am 呢啲歌...

knees 同 Through the night 都係

娘娘跑全場嗰陣佢就係前面拍

邊間cd warehouse?

似乎係1月17號上JTBC唔知咩節目...

仲有朴孝信

響始創cd warehouse 買左340 娘娘月曆

本來唔買， 但見到你地d相都係忍唔住

SG個盒真係好軟 一定爛

完成歷史任務 下次拎出黎影相再見

娘娘ig係咪慶祝緊2019

唔係 首23上左melon搜尋第6

頒獎比佢

收工睇到娘娘新一年既甜蜜祝福 可以安睡啦
祝大家都新年快樂 飲啖水先

Happy new year 新一年繼續做uaena

岩岩信和地下買左 330

IU果然鍾意同D前輩一齊唱歌

呢d好女仔要珍惜呀

係愛呀巴打

大家點睇陳詠謙

引戰?

係閃丫

放過自己 放過別人

我現時自己肯做飯

長夜作得幾好呀

明知不可能的......

翻譯都要啱音架

原來 Kakao M 又收購埋宋仲基同寶劍間公司…

真係爆有錢...

不過早排見三大同埋啲細公司埋堆搞個新派歌平台，唔知會唔會傷到Kakao M...

好想睇寶劍同娘娘做情侶檔
而家嗰套真係唔多襯…

個平台無YG份，係JYP, $M 同埋 Big Hit
不過到而家都無乜聲氣咁…
都幾難打到 melon 個市場…

個平台已經出咗世，叫做 FLO，早兩日睇mbc都見到出咗佢條banner

吖，係呢間嘞。原來出咗世重有埋宣傳...

其實有SK撐，水喉好大，應該幾有威力...不過JYP、$M 同 BigHit 三家搞，怕且其他人馬響呢個榜都唔慌有咩so...

個po就爆

等好心人

[Uaena] IU 討論區 (28) - 2019 New Year's Greetings from IU

等U巴再開